<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Заметки Егора Нагель</title>
    <link>https://q.jegornagel.com/</link>
    <description>Recent content on Заметки Егора Нагель</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>Без копирайта.</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Apr 2021 21:35:09 +0300</lastBuildDate><atom:link href="https://q.jegornagel.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Не работай с близкими людьми</title>
      <link>https://q.jegornagel.com/close-people-work/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Apr 2021 21:35:09 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://q.jegornagel.com/close-people-work/</guid>
      <description>Это очень простое правило. Никогда, запомни, никогда не работай с близкими. Не начинай бизнес, не устраивай их к себе, и не устраивайся сам к ним. Просто не делай этого больше никогда.
Ты попробовал два раза и два раза не получилось. Бог не любит троицу. На третий раз будет только еще хуже. Поэтому сделай все, чтобы такого не повторилось.
Не работай с друзьями и с близкими. Как бы это правильно и удобно не казалось, пойми, это неправиль и неудобно.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обсуди ожидания в работе</title>
      <link>https://q.jegornagel.com/discuss-expectations/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Jan 2021 18:22:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://q.jegornagel.com/discuss-expectations/</guid>
      <description> Мы начинаем работу на основе должностной инструкции, контракта и совокупности взаимных ожиданий. За то, что мы делаем, мы можем рассчитывать денежное вознаграждение. С огромной вероятность, со временем нас попросят выполнить другие задачи или вести другие проекты, и мы можем попросить внести изменения в договоренности и вознаграждение. Когда ожидания четко не определены, не поняты или не согласованы, это вызывает массу стресса у всех, кого это касается.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Говорить о боли</title>
      <link>https://q.jegornagel.com/telling-felling/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jan 2021 11:05:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://q.jegornagel.com/telling-felling/</guid>
      <description>Самый большой шаг навстречу уязвимости — говорить людям, что они переходят черту и причиняют боль. Так ты открываешь свои чувства и мнение о другом человеке.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Что такое уязвимость на самом деле</title>
      <link>https://q.jegornagel.com/vulnerability/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jan 2021 11:05:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://q.jegornagel.com/vulnerability/</guid>
      <description>Уязвимость — это когда осознанно выбираешь выражать свои мысли, чувства, желания и мнения вне зависимости от того, что подумают другие.
Уязвимость — это показывать свою угловатость и готовность принимать последствия.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Что точно не уязвимость</title>
      <link>https://q.jegornagel.com/vulnerability-not/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jan 2021 11:05:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://q.jegornagel.com/vulnerability-not/</guid>
      <description>Уязвимость — не тактика поведения, чтобы использовать людей и манипулировать ими.
Цель уязвимости — выражать себя настолько естественно, насколько возможно.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
