<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Блог on Заметки Егора Нагель</title>
    <link>https://q.jegornagel.com/blog/</link>
    <description>Recent content in Блог on Заметки Егора Нагель</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>Без копирайта.</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Jan 2021 18:22:01 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://q.jegornagel.com/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Обсуди ожидания в работе</title>
      <link>https://q.jegornagel.com/telling-felling/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Jan 2021 18:22:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://q.jegornagel.com/telling-felling/</guid>
      <description>Мы начинаем работу на основе должностной инструкции, контракта и совокупности взаимных ожиданий. За то, что мы делаем, мы можем рассчитывать денежное вознаграждение.
  С огромной вероятность, со временем нас попросят выполнить другие задачи или вести другие проекты, и мы можем попросить внести изменения в договоренности и вознаграждение.
  Когда ожидания четко не определены, не поняты или не согласованы, это вызывает массу стресса у всех, кого это касается.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Говорить о боли</title>
      <link>https://q.jegornagel.com/telling-felling/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jan 2021 11:05:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://q.jegornagel.com/telling-felling/</guid>
      <description>Самый большой шаг навстречу уязвимости — говорить людям, что они переходят черту и причиняют боль. Так ты открываешь свои чувства и мнение о другом человеке.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Что такое уязвимость на самом деле</title>
      <link>https://q.jegornagel.com/vulnerability/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jan 2021 11:05:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://q.jegornagel.com/vulnerability/</guid>
      <description>Уязвимость — это когда осознанно выбираешь выражать свои мысли, чувства, желания и мнения вне зависимости от того, что подумают другие.
Уязвимость — это показывать свою угловатость и готовность принимать последствия.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Что точно не уязвимость</title>
      <link>https://q.jegornagel.com/vulnerability-not/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jan 2021 11:05:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://q.jegornagel.com/vulnerability-not/</guid>
      <description>Уязвимость — не тактика поведения, чтобы использовать людей и манипулировать ими.
Цель уязвимости — выражать себя настолько естественно, насколько возможно.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
